[核爆都要講] 放火同破壞黨鐵其實好危險

隨時令到民意逆轉，而且毫無意義，收手啦

民意叫你唔好搞事添